移英策略變動想請教下大家

今年年頭大牛市，本身今年頭兩個月啲錢已經夠一炮過係倫敦買間排屋，甚至乎semi detached ，衰心熊，高位無放，而家跌返一半，又心急想去，
雖然仍然夠錢買樓但係我開始放棄左呢個念頭，
我唔想拎足7成嘅錢去果邊買樓，得翻3成cash，畢竟我主要收入來源都唔係返工，cash唔夠，我好難玩落去
而家買樓意欲大減，好好丑丑過去租樓捱6年就算，預左過去打牛工炒下股

大家覺得我應該帶住少少錢衝過去捱六年先，撈唔掂就返香港，反正拎左BC
定十拿九穩去果邊安家立業

原本有諗過折衷方法
搞Mortgage，按足一半慢慢供
過去返工都係返餐廳/deliveroo
最後都係股市拎錢供樓
再望下呢家個市，難玩左好多，唔同2020年
左右衡量，掟咁多錢出黎買樓反而會搞到自己無乜cashflow

大家有咩高見

。

我唔知香港嘅mortgage係點批，不過係英國lenders好睇credit history， 你冇喺英國住過， 唔知銀行，building societies點睇你……

拉

死廢中

香港有做英國樓mortgage，可以搵下

英國炒股要比增值稅wo